港大吸水法 賣爛鬼畢業包但叫自己Donation

賣條爛鬼絲巾同埋畢業證書holder但係又想收$250
唯有叫自己做donation justisfy 自己
有少少常識都知咁樣唔計charity activity 稅都扣唔到啦 捐左比邊個 笑死人

捐完好似有證明㗎
做咩唔信人